（附圖）狗公cheukins搞大人個肚消失 渣男成街Sp

難攪喎成件事又唔講就隊人

咪係

俾MK仔中出完上嚟搵毒撚求救

佢現任仲要話佢矮，又無我咁大爽先好笑
佢地分左手，佢現問仲問我佢whatapps話想扑野，然後搵佢應該去唔去好。

渣男？跑渣馬架？賤男我就聽過

聽佢現任講tinder識。

意思大概一樣

講乜撚，組織下先啦

又要post又要遮 戇鳩鳩

關我地撚事

正想咁講

人地話佢

話緊你講蝗語真係唔識架喎

渣男蝗語？搞gag?

下次帶套識人

你叫返啲c9做大妈算啦

好好笑

冇人想知識埋呢啲仔嘅女都係賤種雞

俾啲咁醜樣嘅人中出都唔方係啲咩好人

樓主成日比人中出即飛
陳寶姍嚟

post哂條仔，大左肚條女同現任上黎
如果唔係召喚梁家輝